DLS 99領養人（有圖）

方向日報報導

受害99咖啡妹
[url]領養人疑疏忽照顧 狗女肝腎萎縮暴瘦6公斤

事件時序

第一單，害死9

第二單，差d害死9

Sxxw Wong 前愛協工作

呢d人直頭要坐監啦仆佢個街扮有愛心搵啲9嚟領養去虐待佢地，dllm